export const data = [
  {
    difficulty: "baixo",
    question: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
    text: "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
    answers: [
      "Símbolo de desenho de processo.",
      "Treinamento de processo.",
      "Caminho de um processo.",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    difficulty: "baixo",
    question: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
    text: "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
    answers: [
      "Funcionário da empresa.",
      "Tutor de um treinamento de processo.",
      "Aluno de um treinamento de processo..",
    ],
    correct: 2,
  },
  {
    difficulty: "baixo",
    question: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
    text: "Pessoa responsável por apoiar os alunos em um treinamento, respondendo suas dúvidas sobre o conteúdo teórico do treinamento.",
    answers: [
      "Tutor de um treinamento de processo.",
      "Chefe de departamento.",
      "Aluno de um treinamento de processo",
    ],
    correct: 0,
  },
  {
    difficulty: "medio",
    question: "Qual das opções abaixo define um “Treinamento de processo”?",
    answers: [
      "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
      "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    difficulty: "medio",
    question:
      "Qual das opções abaixo define um “Aluno” de um treinamento de processo?",
    answers: [
      "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
      "Pessoa responsável por apoiar os alunos em um treinamento, respondendo suas dúvidas sobre o conteúdo teórico do treinamento.",
    ],
    correct: 0,
  },
  {
    difficulty: "medio",
    question:
      "Qual das opções abaixo define um “Tutor” de um treinamento de processo?",
    answers: [
      "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
      "Pessoa responsável por apoiar os alunos em um treinamento, respondendo suas dúvidas sobre o conteúdo teórico do treinamento.",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    difficulty: "alto",
    question: "A afirmação abaixo é:",
    text: "Um treinamento é dividido em capítulos e um aluno evolui nesses capítulos, realizando uma sequência de passos.",
    answers: ["Falsa", "Verdadeira"],
    correct: 1,
  },
  {
    difficulty: "alto",
    question: "A afirmação abaixo é:",
    text: "Caso um aluno não entenda o que deve ser feito em um passo do treinamento, ele poderá postar uma dúvida.",
    answers: ["Falsa", "Verdadeira"],
    correct: 1,
  },
  {
    difficulty: "baixo",
    question: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
    text: "Um treinamento é composto por capítulos, onde cada aluno tem acesso a conteúdo teórico, seguido de uma lista de exercícios.",
    answers: ["Falsa", "Verdadeira"],
    correct: 1,
  },
  {
    difficulty: "alto",
    question: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
    answers: [
      "Trata-se de uma pergunta relacionada a algum ponto do conteúdo teórico do treinamento. ***** possibilitam que um aluno possa avaliar o seu entendimento.",
      "Cada capítulo de um treinamento apresenta um(a) ***** que deve ser respondida pelos alunos. Trata-se de um conjunto de exercícios ligados ao onteúdo teórico do capítulo.",
      "Nenhuma das anteriores.",
    ],
    correct: 0,
  },
];
